立場新聞出哂義載車牌

可唔可以del/ blur返保護大家
出撚哂樣啦

BLUR車牌同樣呀！！！！！！

pish

推
大大個紋身都照出相

有啲後悔捐錢

係邊個記者 ?

推

人哋唔係幫你架on9

搵仔group都share咗

推到立場見到

蘋果都會blur

唔通佢唔幫就試都唔試咩

唔想再有手足比人拉